{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61231&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주별바라기펜션"
    },
    "text": "周辺の観光地が隣接した宿泊施設です。 客室ごとに個別デッキをご用意しております。普門観光団地と新羅ミレニアムパーク、東宮院が車でそれぞれ4分、5分、6分のところにあります。入室時間は5時、退室時間は22時以降です。無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室を完備しています。 普門団地のハンファコンドミニアムのバス停で送迎サービスを提供しており、送迎時間は午後3時から5時までです。慶州観光の各種割引券も提供します。夏季には屋外プールを運営し、利用時間は午後5時から8時までとなっています。バーベキュー施設も使用可能であり、2人から4人まで2万ウォンの費用が発生します。最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの連れ込みを制限しています。宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。この情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には普門観光団地、新羅ミレニアムパーク、東宮院があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には個別デッキがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別デッキがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室を完備しています。"
        },
        {
            "question": "普門団地のハンファコンドミニアムのバス停で送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスを提供しており、送迎時間は午後3時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "慶州観光の各種割引券は提供していますか？",
            "answer": "はい、慶州観光の各種割引券も提供しています。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールを運営しており、利用時間は午後5時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は使用可能であり、2人から4人まで2万ウォンの費用が発生します。最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みは制限しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 484
    }
}